# Форум по спортивной мафии "OpenMindMafia"
## Автор
P3222 Борисов Дмитрий Сергеевич

## Описание

Форум будет состоять из четырёх разделов:
обучающие статьи по спортивной мафии, записи прошедших турниров,
текущий рейтинг игроков и собственно сам форум.
На форуме можно будет создавать темы, 
получать на них ответы от опытных игроков, а также от обычных пользователей,
получать баллы за активность на форуме, которые преобразуются в уровни.

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.
